男人老狗，想有人關心係咪無可能？

：(食止痛藥)
：唔痛唔好食啦

：(訓唔到)
：咁夜都唔訓

：(唔開心)
：……

：我覺得我可能有問題
：好多人都係咁架啦

：我好多野諗
：唔好諗啦

我來關心你

佢係你邊位吖
佢好似唔係好想理你咋喎

：(唔開心唔出聲)
：(發脾氣)
：(自己更加唔開心)

：我做野好辛苦
：你都算好好，邊d邊d仲辛苦

靚仔咪有

：(又訓唔到)
：你訓啦做乜唔訓？

：其實係適當時侯問侯下一句就得...
：我咁都唔叫關心你？(唔開心)
：(更加唔開心)

：(又訓唔到，玩電話)
：成日掛著玩唔訓教
：…我

：唉…
：唔好成日唉，我好唔鐘意

：(…唉)

你條女？

係
早啲瞓

：我唔係無試過

訓撚左一個鐘責醒

應該就嚟唔係啦

係咪個人好緊張呀

：(慢慢發現我講乜都無用)
：

做乜事唔開心呀？

： 當故仔睇就算啦

老婆？_？

唔開心你咪講囉
依嫁比你講🤧

：(我要堅強d)

：(我要諗方法改善)

：(我好撚廢)

：(我好撚負面，唔應該咁諗)

：(應該諗多d好野)

：(講完)

：唔開心

：(更加唔開心)

：從小到大都是咁

：仲唔訓？去訓啦

講黎聽下？
絲打表示用返仔最鍾意個句 飲多d暖水

攬攬你一定好辛苦啦

：我貓舌，怕熱，心急，飲熱嘢好難受

：拿 (熱飲)

其實你咪直接同佢講咯
唔好扭扭捏捏啦
可能係你個人成日唔開心帶好多負能量俾人
唔好下下覺得呢個世界有人有責任開解你
自己應該係最愛自己嘅人
想做d咩開心下就去做
諗下自己唔開心嘅原因同應該點解決
我自己好簡單，唔開心想人攬就直接同男朋友講，我今日唔開心你可唔可以攬我10分鐘，攬完心情好d再諗諗點解決d問題

我諗野都係好負面🙃

：

咁你都要講點解唔開心先得😌

：我咁咁咁

：唔開心，嬲

：(我應該點開口)

証明佢無好好聽你講嘢
係女既如果一時之間佢都好負既就大家忍下啦
長期係咁就算數啦

：你又唔記得我講過d乜

：(個腦就shut down)

：所以我自己都係咁

係好嘔血😅

分手

：我一定要諗多d正面既野，有時好似 扭曲左現實

：冷靜d

師兄冷靜d😅

：i know.

sorry 我係唔應該喺討論區咁口賤

：可能當係是但一個親人

佢係你邊個？

邊個話冇

珍惜主動搵你嘅人